皮耶 Dimitri Payet

好鍾意睇佢踢波

見到個名就想負評
好波係事實但態度唔合格

上年有期吓吓罰球世界波 好有王者feel

呢期個個吹奏isco
要比嘅話巴打認為邊個秤先啲？

加埋thiago

好有球味